點解老人家咁鐘意「拍,拍,拍」

我發覺老人家好鍾意無端端拍手

有次係巴士到差唔多訓著,無啦啦前面個呀伯係到「拍拍拍」
拍完幾下 無嘢做, 又突然又拍
散步拍 坐係到拍 試過戲院未開場 又係到拍

到底呢幾下拍手有咩意義?

4點就拍

鼓勵自己唔好咁早死

解決性慾

手痺

測試下自己嘅聽力

認真答你﹐呢樣嘢叫「十巧手」
主要係啲人大咗保溫能力差咗﹐尤其是係頭、手、腳
就手而言﹐就係想要拍暖隻手

電視D醫生教佢地要咁做
等D血氣行得好D

長知識!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

啲老人，手凍係著好多衫都唔暖

佢地身體入面有個鍊成陣，雙手一合就係一個循環

拍打穴位
通經絡

利申：阿媽話